香港有咩公司奶共係奶到蝕錢

除左已執笠左既亞視

垃圾新昌

CCTVB

TVB

喜記

中華廠商個班垃圾
新界顛龍人(有機會)

人地美國開分店啦

就咁睇都幾間啦

華潤無撚哂

改左名做U購

759

咁唔係奶共喎，係叛國呀

八婆港女我屌完你之後就係咁推我堆POST做乜鳩

亞視. 最後收咗皮.......冇人認頭